# Проект про бронированию тайм-слотов на консультации

## Ожидающиеся функционал:

### Пользовательские настройки

- ✅ установка таймзоны при регистрации;
- ✅ смена таймзоны.

### Пользовательский интерфейс

- ✅ бронирование слота;
- ✅ просмотр забронированных слотов;
- ✅ пагинация по слотам с датами/временем, в случае, если их будет слишком много;
- ✅ отмена забронированных слотов;
- отправка сообщения администратору/мастеру, что новый слот забронирован/бронь отменена;

### Админка:

- CRUD над временными слотами;
- кейс с отменой бронирования со стороны консультанта с последующим оповещением пользователя в телеграм-боте;
- кейс с переносом бронирования на другой слот со стороны консультанта с последующим оповещением пользователя в телеграм-боте;
- функционал переноса брони на другой слот.

### Прочее:

- ✅ использование jinja для генерации текста
- напоминание мастеру (консультанту) о предстоящей консультации;
- напоминание пользователю о предстоящей консультации;
- uuid_utils for UUID7 impl.